civil撚 岩岩比人炒左

。 成team人 包括我比人炒左
T字頭

朝早6點半炒人咁正

邊間

兄弟, 上街吧!!!

去野餐gogogo

咁咪啱哂
工都唔駛罷

t?

6 am 返工 咁低賤

搵過份咪啱囉

有咩合理原因可以炒

無需理由。一個月通知

香港炒人唔洗比原因

邊間 開始有job都炒....

咁多大白象都炒

z巴又出post

又唱淡

慘

定t 字尾?

點樣溝女同事又唔俾其他同事發現？

岩岩比人炒完又cow女同事